一人一個應承咗人但做唔到嘅野

我先

我話過會陪你一生一世

得閒飲茶

：咁就要同個傻仔一世

個傻仔就係我

屌你老母

佢病咗 我去咗佢屋企照顧咗佢2日

佢：多謝.. 下次你有病我都照顧你

但原來我照顧佢嘅第2日 已經係佢同現任嘅第一日

Marry you

佢：我無呃過你

好好保護佢 failed
依家只能堅持永遠愛佢

：我地一齊養貓

一齊養 不過唔係同我

好慘

我返黎香港會搵你食飯架啦

還錢

唔打丁

慘慘豬 ，你係點樣知道架？

佢：比時間我 我會證明比你睇
我：

話唔會離開佢，會陪佢去迪士尼

戒J

忘記佢

我唔會鍾意第二個

我用同學ig follow佢（我之前問佢ig係咩 佢：我好少用 你唔好介意 但其實我一早搵到 係睇佢講唔講我知）見佢7月19號story話一個月快樂 上個月6月19號我仲照顧緊佢

都係 但佢而家仲係暪住條女同我message

屌 咩心態

仲話好愛條女

睇清佢份人

我話ok就ok！

有 賤人真係無樣睇

希望條女唔好放佢出嚟害人

但我好想同條女爆佢大鑊

爆啦屌

自己又唔忍心hurt條仔
拍咗一個月已經book好哂12月尾去韓國
我睇你點去呀仆街

爆佢老母 撐你

我要準備下先
輸俾個靚女都心服口服 但輸俾件豬x真係唔服

但點解你明知佢有女朋友仲同佢聯絡 佢都冇揀你

咁賤都得

我擺入去 我唔郁

我當fd吹下水咋

佢同我講係我照顧完佢之後先同條女一齊
到而家都仲話無呃過我

係咪真係咁純粹 你自己都唔甘心仲點樣可以同佢做朋友？同埋講真要識個朋友有幾難 明知佢咁仆街 你都仲繼續同佢聯絡 比人攝時間

佢有約我 但我無出 佢話覺得幸福 咁咪夠 我係想爆佢大鑊 但都係得個諗字

下個禮拜一定還俾你，放心啦

應承左自己
戒打J

如果真係夠的話就唔好再同佢聯絡啦 大家女仔都知道唔會話為情敵考慮 但的確對佢現任唔公平 對你自己都唔好啦

借張紙巾黎 下次還比你

唔已讀

我考完試同你食飯呀

每日都要互相wtsapp 我唔搵你 你都要主動搵我

做唔到隨口應承

呢個我好似都有應承過

條女豬？

講下女朋友

黎m，依頭應承完唔飲凍野，果頭影張排隊等iced cappucino既收據畀我

講話自己唔鍾意人遲到，自己就拍拖例牌遲到半個鐘以上，中學補習、返學、屋企人約出街、朋友約會，千叮萬囑，一律例牌遲到

任何出街既plan、食野既plan，全部係實現之前都會改幾廿次，講好左wherewhenwhathow，一係就因為出門搞野搞到遲、一係就突然又話唔想黎、種種原因，每每自己就住佢就要不停改自己既計劃

應承會報到、send相、諗下我感受，全部講完就算

成日因為自己做既野自我崩潰，然後搞到大家一齊頭痛
成日兩三點先訓，有時一日先食得一餐、多數兩餐，又係咁飲同食凍野，搞到肚痛胃痛頭痛
本身唔乾淨，但又唔鍾意夜晚沖涼，有時候甚至係隔到第三朝先沖，但係又好唔鍾意佢自己皮膚差，成日怨

係

點忍呀

呢個世界無公平

咁又係 正如你覺得自己好過個女仔但係佢揀咗個女仔一樣 咁你繼續沉醉係你既不甘 一係就大膽少少爆佢大鑊啦

唔爭氣咁笑左

我係覺得自己好 但過咗去 最緊要佢女朋友對佢好就夠 我覺得爆大鑊要睇時機

可能獻身

就咁睇 覺得巴打你好中意自己女朋友

佢: 你點都跟我一世㗎啦 我唔會比你離開我
然後係我被分手......

係
但係好多問題拖到依家我真係唔知點搞好
唔應該由一開始就寵到佢咁樣

依家好多野佢聽完或者自己講完我都唔會包佢做得到 但係我真係好唔鍾意咁樣

要比佢知你著緊佢啊 不過如果一個人係有心改嘅話 一早已經改咗

I feel that bro 個個男仔拍拖都會講呢句

佢會講話「我都唔知點解我會咁樣」

藉口 通通都係藉口

其實你不停針對個女仔...
其實佢都無錯, 又唔係佢搶你條仔....
係個男仔賤.....

愛情世界入面多出來既先係第三者...

唔好再比條仔玩弄到你d情緒喇

我講事實啫 覺得幾得意咪分享吓啫

過分 一唔覆會令人誤會唔再中意

愛你

比唔到安全感佢

唔該借借

：我快死了。忘記我吧，
找個別的人不要再記住我。
：我會忘記妳的。

你是一個好男朋友

：你若不離 我定不棄
我冇離到，你已經棄咗

可唔可以借2蚊
可唔可以借張紙巾

好sad 我諗對對情侶都講過呢句

裸跑，切jer, 叫契爺，含撚，連登仔從來唔找數

朋友係會搵架嘛

多謝你
希望係佢心目中，我都係

帶佢去睇極光

笑咗，sorry

去埋右

佢話要我養佢，唔好唔理佢唔要佢，同時佢應承左我唔會唔理我唔要我
但最後係同我曖昩緊既時候同個識得三日既人開始咗

一樣睇法
仲去關心人哋扑左未 覺得得意所以分享
真係呃邊個 完全幻想到佢深深不忿覺得自己輸比豬扒又要攞彩嗰個樣

畢業之後搵到工先請返佢食飯
依家搞到我欠咗佢咁

呢件事好容易做得返嘅姐

已經斷咗聯絡
無謂再打擾人地嘅生活啦

Sad story嚟

話會做一世既好朋友，但係8年來只係傾過幾個字計

睇翻句msg真係好心痛

會祝你地幸福快樂...

一齊拍到結婚生仔...

：今生今世非你不嫁
：非你不娶

食埋呢餐就減肥 愈減愈肥